既然影相放上網，不如影d無戴口罩嘅員工

不論餐廳、商場、學校、補習社
只要有員工唔戴口罩
一律稱為危店

全民口罩